歡 迎 藍 絲 廢 老 去 連 儂 商 場 搞 事

愈亂愈好，等商戶落閘做唔到生意